大埔有便衣狗瘋狂毆打女手足

捉埋佢上車

黑警死全家

推

其實仲出黎做咩 明知上街冇用
而家唯一勝機就係9月選舉

Push

Sad

你老母生你出黎就無用

好嬲 又推上熱門先

所以d體制五毛白票五毛成日叫人體制外抗爭
因為等你出黎俾港共懲罰

咁你講出黎送頭 除左發洩仲有咩用?

第一下個男仔救唔到已是救唔切，對方已經增援

不過講就易，救完人要開始流亡生涯。一般人當下點反應得切

亂拉又怪比人拉果個？？

懷疑警察睇左呢個post學野

一句講晒，如果要入手 係咪向女警入手較容易d？

佢連滲透警隊呢啲主意都諗得出就真係覆佢都無撚用

又黎失敗論

咁以後唔洗出黎啦
次次出黎都話送頭
狗要拉你 你留係屋企避唔到

便曱甴多撚到

Pish

咪理條五毛啦

便衣狗真係有啲難防

黑警睇到呢個post會好驚
佢地個春袋畀人揸住
粒核彈就嚟爆

每一次都係便衣狗
有無諗過 有裝就唔夠打姐
無裝既便衣狗

一早已經專捉女仔

好嬲 po下story先

只有將「各區綁架」議題連埋「功能界別」先有機會拉埋泛民落水

掂到隻狗一下已經係襲警
尤其呢d地區活動人唔多+冇乜black block

送夠頭未呀
自己申請比人打

佢上一句放負，下一句引風向分化，其實鬧完佢唔使睬佢

仲有一個大叔一個絲打被咬

大陸都唔會瘋狂鳩拉啦屌你老母死黑狗

宜家便衣狗有槍有棍

成個post都係晦氣撚 做咩事
又話不割席不分化？
定係真正手足出晒去 淨返五毛網軍係到分化？

你答左

曱甴強話整頓網絡呀嘛
次次開po都成班狗同五毛秒回

9月到依家都仲有呢種泛民on9思想

便衣真係仆街黎
無得估

push

自有天收

各位手足請幫手推一推
終極手足裝備詳解：防毒面具篇[/red]

唔想再見到咁多手足裸裝上陣，希望各位手足可以幫手推一推，正個評

小弟facebook 不時被五毛騷擾，希望巴打們可以順便幫手 like下推薦下

屌你老母臭閪

Dllm

有行動果陣既連登係最多五毛既 由6月開始已經係啦平行時空

兩隻五毛
又唱雙簧

咩都要做，街頭抗爭唔停得，sir你話係唔係？

活動期間啲便衣好多時成堆防暴喺正隔離

幫唔到手架
真係唔夠人打

又block 一隻

手足出哂去係咁

推！

兩堆偏右偏左嘅人一唱一和
投乜9比飯民，功能組別仲選黎一咩用，又話黃圈，咁難食我寧願食藍店，反正啲黃絲都食元氣，冇用
已後唔好再抗爭，有咩用，咪一路比人拉，你d選票踩住4000人命
Cctai屈人黃，體制外抗爭又做冷氣軍師

同克警隻揪啦，淨係識放相有西用呀

嬲到中風

一定要去投票呀

尋日先大清算，留係屋企都會被捕，根本係手足就會有被捕機會

天氣再熱啲便衣狗就現形

認人 唔可以被消失

五毛不嬲鍾意扭曲哂啲嘢

你去隻囉

黑狗死全族，全家肺炎死

好撚多便衣狗

屌佢老母 又係便衣
黑警死全家未呀

ching玩膠？

分唔到邊D係便衣

同上晒裝嘅揪做咩？ 後勤狗至少2萬。落班狗又無裝

係咁推人同齊裝狗打唔知為咩

721
811
831
101
1111

Diu

佢唔出去搞事 又點會比人打呢

好嬲 ig屌兩句先

玩膠?明白你咩意思

上次便衣比人打到喊之後
基本上便衣唔會響防暴1分鐘路程外做嘢

我係咪要笑

啲狗多到

好嬲阿 好嬲阿 post ig story先
過兩日又唔記得lu

係一句已經將件事極邊化黎討論，但又完全冇建議
我都好覺得dead body on9, 但我唔會好似健吾咁日日針住矮化同恥笑lo，仲要得個笑自己人

好嬲 出去屌兩句黑警算

On9 大家block柒呢條友

貼你既j圖啦死雞蟲

根本係黑社會

屌

個男仔好撚柒呀
啲頭髮眼鏡好撚樣衰
快啲掉撚晒佢

呢件就不嬲連登藍屍黎，放下j圖嘅廢中

屌，真係，即刻比嬲icon

到底五毛有幾鍾意單機連登

嬲撚到 等我地繼續交稅繼續返工繼續幫襯藍店先!!

呢個po啲五毛多撚到

救人呀!

次次睇到呢啲cm都好想笑

呢度都好多呀

唔出刀，就係咁。拉乜Q個女手捉，果個moment出刀一擊必殺呀，有槍都無用。

綁匪

又blame the victim
今日遊行吖 送乜鳩頭
同埋依家行過都拉吖
叫你老母出黎俾狗屌就發洩啦

不斷鼓吹人出去死
有人被捉左就好慘好慘
有人放火就拍手
自己就永遠係屋企抖

講左好多次，你每企定定一分鐘，即係俾多一分鐘時間班狗部署同增援

咒死黑警

黑狗而家嘅運作：

有一隻狗發癲衝入人羣𨳊拉，其他狗隻就會有樣學樣衝埋過去。

完全唔跟個 Platoon CDR 嘅指示。

聽朝繼續返工然後食元氣

推依個

一味正係諗係制度入面去贏，個腦真係裝埋啲泛民屎

你做庇護工場洗撚交稅咩

扯佢返黎邊會扯到
最少都打柒隻便狗幾拳啦
佢一手捉人一手揸棍 你一定夠佢打
不過緊張關頭

千萬不要這樣做

啲狗企得咁密

你引晒啲五毛出嚟
Good

你鐘意食屎唔洗講出黎架

要出既就出 一係五毛一係冷氣軍師
完

公海有po 一堆港豬出黎食元氣呀

香港人 帶刀 ！

笑唔出

放棄左

衝哂出嚟比人block

班豬食屎關我地撚事
做好自己幫襯黃店咪得
唔洗係度講晦氣野

用埋啲黑社會方法

Sorry Sir!

出去俾人打俾人捉你出埋我果份

想分化選舉線、上街線？

兩者冇衝突，雙線操作

發現 5 毛、 熱狗私怨撚
請關注手足被捕！ 無視分化狗

太少人救唔到

你出街都可能比車車死 唔好出街呀你

最衰撚過黑社會

收皮啦屌你老母臭閪

支持手腳

伯伯

出嚟剩行唔勇武有撚用 你答我啦屌你老味

Block左好耐

手足而家點

xxx 冇用，唯一勝機係美國

xxx冇用，唯一勝機係全民搶武器

xxx冇用，唯一勝機係選舉

xxx冇用，唯一勝機係國際文宣

xxx冇用，唯一勝機係天災

xxx冇用，唯一勝機已錯過

生cancer死得未呀

成版都係block user

手足

好撚多5毛
但最好多啲人先..

發夢見到成堆便衣衝出黎咬人 狂打男手足

黑警全家生性病死

一係吹風叫人休息 唔好出 等狗仔日日得閒可以查野 秋後算帳
一係就吹風XXX冇用 但從來唔會比到實際有用建議
個班友黎黎去去個幾招 你唔厭我都厭

佢哋驚有黃雀在後

屌 仆街黑警落地獄

入人群冇死梗係keep go on 啦

308

308 大清算，邊個議員仲支持財政預算案通過，增加警隊預算，唔使旨意立法會選舉有人投票比佢

Dllm死黑警

打女人已成常態

如果咁諗就中正五毛計啦
呢幾個月帶風向嘅一路都係走去極端，一批就翻泛民舊帳、叫人唔使投票，另一批就笑勇武、叫人唔使抗爭。

手足，嗰條擺明分化5 毛嚟

所以要安全
自己量力而為 出得就出
係唔清楚敵人係邊唔好SET ROAD BLOCK

智商過80都唔會走去做共產黨隻狗

黑警我屌你老母
手足救人好野👍🏻👍🏻

你老母比狗姦生你出嚟就無用

大埔日日有班唔知係狗定小朋友吹風叫人出嚟送頭，睇tg公海就知

P牌仔

選舉如果狼起上來D鳩你老母大部份人，咁你出唔出嚟

唯一最撚冇用就係日撚日掛住選舉

便衣狗

樓上講咁撚多廢話既有冇一個出咗黎

號碼 痿任證都無
正是本地恐怖武裝份子

拉乜鳩 普通喺度行犯咩法

聽到佢講話俾次機會真係想喊，大人幾時肯罷工?

香港警狗 香港畜牲

全部便衣狗

手足唔出嚟，班港豬分分鐘去埋食藍店啦

又有我屌

好彩救到一下 唔係個女仔實中幾棍

超多便衣狗
無啦啦喺你隔離拎支棍出黎
都話前線要搜袋CHECK左有無棍先

唔捉鬼呢個弱點俾黑警拎左黎用啦

唔work嘅野就唔好講
除非戰爭狀態

DLLM

經過都急急腳走啦, 仲影
閒事莫理

唱雙簧呀？

選舉先係最撚冇用

16年做可能都仲有機，不過失敗左啦

其實主要係唔夠人多
頭先條片 狗仲多過手足

推呀

佢就係等你講呢句

唉

終於有人留意到

今晚將軍澳打狗見

成撚日撚捉

其實你仲生存做咩? 明知人終須一死
不如你快啲死啦

由佢地去死啦，要手足出去俾狗咬先唔食藍店

依家便衣根本唔會單機，附近一定有防暴係到

白色

如果大家有一刻因為呢隻五毛而覺得投票冇用，佢就已經成功咗

所有手足fbb先可以救人打狗

人多咪拉多幾個

咁都有人上釣

發現便衣警察秘密!

個𡃁仔鬧一句屌你老母個差佬就返轉頭捉佢，濫捕到仆街
攞片質炳強就話要有前文後理，搜緊證

你老母俾狗屌完生左你個雜種仔出黎

無論係後勤狗定落更狗或者狗家人，你地反而揀全裝狗對打

記住每有一隻狗終身殘廢就少一狗去秋後算賬

愛護動物，由你我做起，愛比暴力強

唔關事

便衣狗有棍有槍有椒仲係叫冇裝？

一入嚟勁多blocked user

255660
甩左p就出黎

唔一定泛民，非建制就得，佢地唔協調好，爭功搞到𠝹票既話，佢地就仆街死啦

大把

又制造對立

一般便衣狗起碼3-4個 加有防暴cover

覺得做左野良心好過d

我都係聽左幾次以為get錯

btw依個女仔有冇上到被捕group認人？

睇得出你係

人地會收工架連登仔係咪無腦架？

仲好笑
講撚到又捕女警又伏狗仔又盛，幾撚時有出現呀
講咪口響

認樣請鶳執行公義

Cls

有名

好嬲，聽日繼續返工

係，條片都睇到，個男手足想救，唔洗10秒已經有便衣狗增援，過多幾秒狂暴都黎埋

隻狗個頭無裝
被捉諗諗佢

咪係，唔做就收皮啦。唔好話打啦，班狗收左工之後俾人指住黎屌都無啊

好彩

但隔離個男手足未有

又送頭

要供樓, 不了

打飛機就有你份

嗰個手足好似仲未見有影到清啲嘅樣
定係你講想救人但救唔切嗰個男手足

Blocked

Blked

和平抗爭遊戲正
輸唔係無理由既
祈禱將來被輪姦被自殺被切器官被夫目前犯既唔係自己/身邊既人啦

Exac7ly

有藍絲，blocked

馬路

激張法無用

太多五毛係連登搵食
呢個post都大撚把
上連登勿認真

現場4-5個便衣

不如今晚唔好出街, 留係屋企食飯先
乖啦唔想少一個巴絲仔女

對住班無尊嚴嘅香港人，激將法當然無用啦

附近已經一班便衣，除非有更多數量嘅手足如果唔係根本好難救到

唯一勝機，過去二十年咁多次勝機贏左邊次？
Deadbody Yeung 贏左，戴妖咪又係話法治已死

另外，人地會放工，係咪下下等有活動先做野？大把後勤狗同狗家人啊

你睇下之後有幾多人追再講
佢起碼有出手嘗試過救

波台假膠都認真

今日班便衣狗

Pusj

班狗唔蠢 佢會根據現場人數指派相應便衣
真係好睇運氣 反而防暴落單仲叫有d機會救

全撚部賊眉賊眼

好難分得出

人蠢無藥醫 絲打你睇開d把啦
橫掂你點勸都阻唔會領情

收工俾你搞掂左，仲撚有咁多流浪狗咩，現場救人危險性大大降低
而且知會死，一定唔敢咁放，而家打死你都唔會有少傷

咁都唔明？咁就抵死啦

同一款口罩

學erer sir話齋 拉闊d個畫面睇下
呢次大把增援
大把打過狗救手足啦

指個刻你唔會發現係便衣狗

搵張陳年舊圖打飛機 好撚野

反黑請人要似季炳雄

公安嚟？好大陣蝗味

睇你就快被人起底鶳

想要新圖你咪去打一次狗囉柒頭
打咁大段廢話係人都識啦

戴住口罩都完全感受到佢嗰種臭曱甴除

下次扮卧底狗拉啲被捕手足走得唔得
伙記 呢到我搞掂

你叫得以句野後面十幾隻綠狗衝緊過黎

冷嘲熱諷唔會令你顯得更清高

Block 9你個on9仔重有用

精神

我睇live聽到你老母俾狗屌緊喺度不停叫：唔好停，我個仔俾埋你屌....呀..呀...我個仔屎忽lon好大...

其實唔好block 佢下次出嚟我哋要指正，唔好比佢帶到風向

有個便衣全黑沖埋黎 另一個嚇一嚇以為係手足

你反省下你地係咪做緊咁嘅野先啦，清高

無人出黎送頭送中法一早過左啦屌你老母，又一隻以為自己好醒

咁你就咪喺到發晦氣啦

你想睇？
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.秘密

出黎點會冇用
起碼話比大家。話比全世界知場運動未完

yeah cheer up

遊行有去。但唔敢衝到最前

你都反省吓先講嘢啦

up

吊你老母死黑警

咁我又想問點先可以甩P
又推唔到post又每日只可發一個post

Diu. Please please please be water

好過你乜撚都唔做啦柒頭

中國日報個陳少白聽過未？

抗爭淨係得武力呢一部分？

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

講得好，反正又唔係拉自己，又唔係姦自己個女，一齊留守到9月爬去票站投俾泛民，光復功能組別，咁就報到仇了yeah

屌你老母死黑警
女係要黎保護
不係比你班仆街打

女手足著adidas? 咁大個 logo , 收左錢出廣告?

同意

推推推

我係咩都唔做架，我唔在意wo
你咁在意，咪又係係度睇戲

仲有係連登屌黑警呢部分？

仆街黑警

無point就撻句咁嘅野？黃絲都有一班on9

屌你老母,死黑警

男手足後尾係咪比增援狗捉埋

係啊，咁你收皮啦，咩都唔洗做，等天收佢啦，順便等埋個天幫你爭取五大訴求啦

咩人黎屌你

態度正確

你試吓10萬人以上遊行 便衣仲敢唔敢執法
不過外圍有防暴

二百萬人人踩人踩曱甴都得踩死3隻曱甴

死黑警

試過啦，而加遊行的需要勇氣，有被捕心理準備，即使佢地無位入你，拘捕48小時變左係基本

靠香港大人？

正式宣佈全部人應承我核彈黎推上熱門國際線煲大佢揸緊春袋今次輸左當手足做condom屌你老母就快贏支爆來了黑警死全家光復香港時代革命

黑警 死全家

條仔好樣衰啊
執下個樣啦屌

屌你死黑狗

Molamola

Up

你全家夠冇撚用啦，唔冚家死晒佢？

一票不投泛民

唉，屌幾時會有武器運入黎，想同班狗開戰

Pushhhhh

死黑警全家中武肺

天滅黑警甴

好嬲

又分化
blocked

push
diu

咩人？
唔洗問啦下話

黑藍死全家

陳豪

原來便衣係咁的樣

咪撚on9啦

前排話唔好捉鬼呀嘛
然後便衣唔出手果時就唔捉
當人地出手果時已經有back up了

嬲呀 屌呀 聽日番早 唔講住！

Wtffffff

有無人識個女仔

所以就乜柒都唔做，一做就做最爆？

共產黨當年都做好撚多文宣啦

你咁醒，不如講下有咩高見

人地串緊人嬲完唔做野，你就曲解為要你一做做最爆 然後衝出嚟柒

無武力又無腦

咁又係幾威既...

做freerider可以咁自豪，ching教下我？

認真既，我自己覺得，無論 和同勇既抗爭手法都要去做，要去試。哪怕做咗之後會令離目標近0.0001%都要去做。

冇錯，雨傘係失敗咗，魚蛋係失敗咗。但冇之前既兩次，有冇今日更激進既抗爭，有冇外國既支援。

冇錯呀，而加我地仲未得到啲咩，但係爭取民主從來唔係一步登天。

2014年有冇人會諗到2019香港會成日有火魔？

咁之後呢？

點為之做野先。

波蘭團結工會用咗十年做左膠野，到最後咪又係推翻波共。

點解嬲唔撚得，po下ig做文宣又唔得？

那怕係一點既作用，集液成裘，話唔定對運動有幫助？

S

做過野就知，有free-rider好過有on9做隊友

依家唔係我迫你地進化，而係環境迫你地要進化
唔強求每人勇武，但請搞清楚自己心態

到依家仲有人話要街坊屌狗？
又話好多人被自殺，但叫人準備嘅就只有坐48同執屋？
就算有d勇武都好執著同前線重裝狗對打？中左打坦bug?
IG. 連登. 一切只有同路人嘅地方宣傳係無好大作用

係好難聽，但總好過輸左難受

你覺得你仲有十年去做？

IG當文宣？不如搵幾個同路人係屋內遊行
文宣太多係俾自己人睇，唔入你地d group 根本咩都唔知

而且你睇下過往點解工會一直無人理，係因為無壓迫。
你覺得仲有好多時間？咁死個日都未必有個有用嘅工會

你講既我都好認同。

Poly一役之後，係認清咗武力上根本打唔過，除非用更高既武力。

現階段需要既係向同溫層外，甚至國際宣傳。

但同溫層內既資訊共流，情感宣洩係冇壞既，可以令人心唔好淡忘，唔好冷卻。

香港人係要提的

癲撚到中午拉到夜晚

我唔係覺得好多時間，而係應該係乜鳩都做打。

兄弟爬山

工會要join，文宣要做，乜鳩都做

推一推先

我好似聽到「你放過我一次......一次」..........

太多同溫層只怕無人捨得走返出去

自從無牆之後，太少文宣係社區向宣傳

自問諗左好多方法，當少人做根本就不成氣候

而且都少左流水特色，開始分派，立會派，美國派，極端勇武派。點解唔可以再開新技？唔需要一定歸邊。 但好多人根本忘記晒

大人罷工？算啦唉 從來都無期望過

的確係，因為呢樣野同深耕細作一樣都係長期做先見到成效。

大部分人都係速食主義，未必有心去做。

我覺得同溫層之間既宣傳效用係細，但至少叫做show到同路人其實唔少。

2014-2019呢一段時間，一直都覺得香港人係政治冷感，大部分人係藍。

到今時今日，至少知道同路人其實一直喺度。

起左咁多個家庭 有幾多個真係俾人報復死左 連老黑都不如

係真，老實講，係技窮。我日日都諗可以點做，都苦無對策，應該係自我能力唔夠，亦都感到好無力。

現實世界冇打機咁平衡，有好多屈機既野，例如係狗隊。

唯有乜鳩都做下，幫到少少就幫，加入下公會, re下tweet

其實大家都係同路人，我都明白係恨鐵不成鋼，但2014後太多冷嘲熱諷，我都係其中一份子，但講完只令自己更無力。

到而加，唯有乜都做下，做到就做。

軍警城市！

有人見到，冇人幫手！

自己人

含撚去投票啦，仲有睇撚住你老母呀，好撚多人屌緊佢呀

屌你老母

黑警死全家
運動仲未完
我地都仲未贏
兄弟爬山
各自努力

Push.

唔洗唱雙簧 睇下今朝立會選舉安排 個問題係你面對極權政府 你同佢玩制度內 有腦少少都知唔會有可能

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

仆街！
推！